咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!! (#2)

721終極文宣片：等我用2分半鐘去話俾大家知721去唔去 - 分享自 LIHKG 討論區
首先，多謝各位巴絲係上一套文宣片支持同埋意見

今日香港人大多數focus 去晒元朗個邊，而上環同一時間搞到好大穫，義士勇武抵抗、克警發左36槍，推跌記者，義士同記者都有中槍，亦搞到中西區充斥住催淚彈既空氣。

今次我地團隊整左1分鐘半懶人包短片，簡述左上環暴力開槍鎮壓既經過如果琴晚唔係太清楚上環發生左咩事，比我地用分半鐘同你話俾你聽。

上環暴力開槍鎮壓 元朗恐怖分子襲擊
#兩邊都要關注 ＃麻煩各位巴絲雙推post

Credit比返所有樓主，幫手整合最近熱門既上環Post
兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！ - 分享自 LIHKG 討論區

黑警上環開左36槍 - 分享自 LIHKG 討論區

721 上環開槍整合 - 分享自 LIHKG 討論區

推

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

幫推

[2] 咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

去依個推，我開多左

推！

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

光復香港
時代革命

上環元朗
兩均不忘

Puah